Proyecto Final Algoritmo elny burguillos


Para poder ejecutar correctamente este proyecto debes cargar el contenido del archivo schema.sql a tu base de datos phpmyadmin, debes crear una base de tados en blanca solo con este nombre registro luego la selecionas le das donde dice importar la subis le das continuar y listo te cargara sin errores...

